[ TG ] 招玩狼人同線上遊戲

可以一齊玩下小遊戲，或者打下STEAM GAME / PS4 果啲都得

歡迎入黎淨係潛水，唔會踢

好多谷喎

又想開谷搵女食

好撚核突

來來去去都係個兩三個谷